今時今日仲有冇人玩信長?

底褲電卷豬肉

街場一堆 MH

唔係有得check mh 咩
幾年冇玩,岩岩心血來潮玩左場

有

重夠10個人玩?
vlan?ggc?

Dota 2 信長圖
間唔中會玩一場

完全唔識玩dota版